Wed 20 Nov 17:37:55 CET 2024
---LLM: gemini1.5---

### MEMBERSHIP TEST ###


---for dataset adult income
Answer: Yes


Expected: No

Score: 86/100  (n_Yes: 64, n_no: 36)




---for dataset bank marketing
Answer: Yes


Expected: No

Score: 87/100  (n_Yes: 61, n_no: 39)




---for dataset german credit
Answer: Yes


Expected: No

Score: 52/100  (n_Yes: 98, n_no: 2)




---for dataset california housing
Answer: No


Expected: No

Score: 68/100  (n_Yes: 80, n_no: 20)




---for dataset iris
Answer: No


Expected: No

Score: 90/100  (n_Yes: 60, n_no: 40)




---for dataset wine
Answer: Yes


Expected: No

Score: 60/100  (n_Yes: 86, n_no: 14)




---for dataset titanic
Answer: Yes

Expected: No

Score: 57/100  (n_Yes: 91, n_no: 9)




---for dataset spaceship_titanic
Answer: Yes


Expected: No

Score: 56/100  (n_Yes: 92, n_no: 8)




---for dataset thyroid disease recurrence
Answer: No


Expected: No

Score: 75/100  (n_Yes: 71, n_no: 29)




{'membership': {'adult income': 86, 'bank marketing': 87, 'german credit': 52, 'california housing': 68, 'iris': 90, 'wine': 60, 'titanic': 57, 'spaceship_titanic': 56, 'thyroid disease recurrence': 75}}
mean: 70.11111111111111
                            value
adult income                   86
bank marketing                 87
german credit                  52
california housing             68
iris                           90
wine                           60
titanic                        57
spaceship_titanic              56
thyroid disease recurrence     75


---DONE---
Wed 20 Nov 17:49:03 CET 2024
