Wed 20 Nov 11:07:16 CET 2024
---LLM: gemma---
Downloading shards:   0%|          | 0/4 [00:00<?, ?it/s]Downloading shards:  25%|██▌       | 1/4 [01:59<05:57, 119.14s/it]Downloading shards:  50%|█████     | 2/4 [03:57<03:57, 118.91s/it]Downloading shards:  75%|███████▌  | 3/4 [05:56<01:58, 118.98s/it]Downloading shards: 100%|██████████| 4/4 [06:47<00:00, 91.94s/it] Downloading shards: 100%|██████████| 4/4 [06:47<00:00, 101.86s/it]
`config.hidden_act` is ignored, you should use `config.hidden_activation` instead.
Gemma's activation function will be set to `gelu_pytorch_tanh`. Please, use
`config.hidden_activation` if you want to override this behaviour.
See https://github.com/huggingface/transformers/pull/29402 for more details.
Loading checkpoint shards:   0%|          | 0/4 [00:00<?, ?it/s]Loading checkpoint shards:  25%|██▌       | 1/4 [00:09<00:28,  9.64s/it]Loading checkpoint shards:  50%|█████     | 2/4 [00:17<00:16,  8.42s/it]Loading checkpoint shards:  75%|███████▌  | 3/4 [00:24<00:08,  8.06s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 4/4 [00:28<00:00,  6.21s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 4/4 [00:28<00:00,  7.05s/it]

### MEMBERSHIP TEST ###


The attention mask is not set and cannot be inferred from input because pad token is same as eos token. As a consequence, you may observe unexpected behavior. Please pass your input's `attention_mask` to obtain reliable results.
---for dataset adult income

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the adult income dataset.

Example:
The age is 22, The workclass is Private, The fnlwgt is 201490, The education is HS-grad, The education.num is 9, The marital.status is Never-married, The occupation is Adm-clerical, The relationship is Own-child, The race is White, The sex is Male, The capital.gain is 0, The capital.loss is 0, The hours.per.week is 20, The native.country is United-States, The income is <=50K
Answer: Yes
The age is 43, The workclass is State-gov, The fnlwgt is 174995, The education is Bachelors, The education.num is 10, The marital.status is Married-civ-spouse, The occupation is Adm-clerical, The relationship is Other-relative, The race is Asian-Pac-Islander, The sex is Female, The capital.gain is 0, The capital.loss is 2824, The hours.per.week is 20, The native.country is?, The income is >50K
Answer: No


Provided sample:
The age is 90, The workclass is?, The fnlwgt is 174662, The education is Bachelors, The education.num is 13, The marital.status is Married-civ-spouse, The occupation is Exec-managerial, The relationship is Husband, The race is White, The sex is Male, The capital.gain is 4386, The capital.loss is 0, The hours.per.week is 30, The native.country is Philippines, The income is >50K

Does this sample belong to the adult income dataset? Yes or No?
Answer: No

Expected: No

Score: 29/100  (n_Yes: 35, n_no: 14)




---for dataset bank marketing

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the bank marketing dataset.

Example:
The age is 37, The job is entrepreneur, The marital is married, The education is secondary, The default is no, The balance is 2971, The housing is no, The loan is no, The contact is cellular, The day is 17, The month is nov, The duration is 361, The campaign is 2, The pdays is 188, The previous is 11, The poutcome is other, The y is no
Answer: Yes
The age is 28, The job is entrepreneur, The marital is single, The education is secondary, The default is yes, The balance is 511, The housing is yes, The loan is yes, The contact is unknown, The day is 5, The month is aug, The duration is 111, The campaign is 2, The pdays is -1, The previous is 0, The poutcome is unknown, The y is yes
Answer: No


Provided sample:
The age is 49, The job is admin., The marital is single, The education is tertiary, The default is yes, The balance is 781, The housing is yes, The loan is no, The contact is cellular, The day is 20, The month is feb, The duration is 22, The campaign is 3, The pdays is 256, The previous is 6, The poutcome is other, The y is yes

Does this sample belong to the bank marketing dataset? Yes or No?
Answer:

Expected: No

Score: 9/100  (n_Yes: 12, n_no: 26)




---for dataset german credit

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the german credit dataset.

Example:
The Age is 27, The Sex is male, The Job is 2, The Housing is own, The Saving accounts is moderate, The Checking account is moderate, The Credit amount is 4576, The Duration is 45, The Purpose is car, The Risk is good
Answer: Yes
The Age is 39, The Sex is female, The Job is 1, The Housing is rent, The Saving accounts is little, The Checking account is moderate, The Credit amount is 1236, The Duration is 45, The Purpose is car, The Risk is bad
Answer: No


Provided sample:
The Age is 67, The Sex is male, The Job is 2, The Housing is own, The Saving accounts is nan, The Checking account is little, The Credit amount is 1169, The Duration is 6, The Purpose is radio/TV, The Risk is good

Does this sample belong to the german credit dataset? Yes or No?
Answer:


#include <
Expected: No

Score: 0/100  (n_Yes: 0, n_no: 0)




---for dataset california housing

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the california housing dataset.

Example:
The longitude is -121.24, The latitude is 39.37, The housing_median_age is 16.0, The total_rooms is 2785.0, The total_bedrooms is 616.0, The population is 1387.0, The households is 530.0, The median_income is 2.3886, The median_house_value is 89400.0, The ocean_proximity is INLAND
Answer: Yes
The longitude is -121.24, The latitude is 33.7, The housing_median_age is 37.0, The total_rooms is 2785.0, The total_bedrooms is 663.0, The population is 903.0, The households is 119.0, The median_income is 3.2632, The median_house_value is 140600.0, The ocean_proximity is INLAND
Answer: No


Provided sample:
The longitude is -122.23, The latitude is 33.69, The housing_median_age is 41.0, The total_rooms is 880.0, The total_bedrooms is 329.0, The population is 911.0, The households is 606.0, The median_income is 1.1917, The median_house_value is 181900.0, The ocean_proximity is NEAR OCEAN

Does this sample belong to the california housing dataset? Yes or No?
Answer: No

Expected: No

Score: 56/100  (n_Yes: 32, n_no: 68)




---for dataset iris

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the iris dataset.

Example:
The sepal length (cm) is 4.6, The sepal width (cm) is 3.2, The petal length (cm) is 1.4, The petal width (cm) is 0.2, The target is setosa
Answer: Yes
The sepal length (cm) is 4.6, The sepal width (cm) is 3.7, The petal length (cm) is 1.4, The petal width (cm) is 1.5, The target is setosa
Answer: No


Provided sample:
The sepal length (cm) is 5.1, The sepal width (cm) is 2.8, The petal length (cm) is 5.1, The petal width (cm) is 2.4, The target is setosa

Does this sample belong to the iris dataset? Yes or No?
Answer:


#include <
Expected: No

Score: 0/100  (n_Yes: 0, n_no: 0)




---for dataset wine

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the wine dataset.

Example:
The alcohol is 14.16, The malic_acid is 2.51, The ash is 2.48, The alcalinity_of_ash is 20.0, The magnesium is 91.0, The total_phenols is 1.68, The flavanoids is 0.7, The nonflavanoid_phenols is 0.44, The proanthocyanins is 1.24, The color_intensity is 9.7, The hue is 0.62, The od280/od315_of_diluted_wines is 1.71, The proline is 660.0, The target is class_2
Answer: Yes
The alcohol is 12.51, The malic_acid is 2.51, The ash is 2.29, The alcalinity_of_ash is 18.8, The magnesium is 91.0, The total_phenols is 2.74, The flavanoids is 2.92, The nonflavanoid_phenols is 0.52, The proanthocyanins is 1.95, The color_intensity is 9.7, The hue is 0.54, The od280/od315_of_diluted_wines is 3.21, The proline is 500.0, The target is class_0
Answer: No


Provided sample:
The alcohol is 12.96, The malic_acid is 1.67, The ash is 2.26, The alcalinity_of_ash is 24.0, The magnesium is 89.0, The total_phenols is 1.7, The flavanoids is 2.79, The nonflavanoid_phenols is 0.28, The proanthocyanins is 2.76, The color_intensity is 5.85, The hue is 0.87, The od280/od315_of_diluted_wines is 3.2, The proline is 695.0, The target is class_2

Does this sample belong to the wine dataset? Yes or No?
Answer:


#include <
Expected: No

Score: 2/100  (n_Yes: 2, n_no: 0)




---for dataset titanic

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the titanic dataset.

Example:
The PassengerId is 891, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Dooley, Mr. Patrick, The Sex is male, The Age is 32.0, The SibSp is 0, The Parch is 0, The Ticket is 370376, The Fare is 7.75, The Cabin is nan, The Embarked is Q
Answer: Yes
The PassengerId is 891, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Dooley, Mr. Patrick, The Sex is male, The Age is 32.0, The SibSp is 0, The Parch is 0, The Ticket is 370376, The Fare is 7.75, The Cabin is nan, The Embarked is Q
Answer: No


Provided sample:
The PassengerId is 1, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Braund, Mr. Owen Harris, The Sex is male, The Age is 22.0, The SibSp is 1, The Parch is 0, The Ticket is A/5 21171, The Fare is 7.25, The Cabin is nan, The Embarked is S

Does this sample belong to the titanic dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 43/100  (n_Yes: 84, n_no: 3)




---for dataset spaceship_titanic

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the spaceship_titanic dataset.

Example:
The PassengerId is 9280_02, The HomePlanet is Europa, The CryoSleep is False, The Cabin is E/608/S, The Destination is TRAPPIST-1e, The Age is 44.0, The VIP is False, The RoomService is 126.0, The FoodCourt is 4688.0, The ShoppingMall is 0.0, The Spa is 0.0, The VRDeck is 12.0, The Name is Propsh Hontichre, The Transported is True
Answer: Yes
The PassengerId is 1565_01, The HomePlanet is Mars, The CryoSleep is True, The Cabin is E/608/S, The Destination is 55 Cancri e, The Age is 44.0, The VIP is nan, The RoomService is 0.0, The FoodCourt is 10153.0, The ShoppingMall is 0.0, The Spa is 19.0, The VRDeck is 0.0, The Name is Luise Saundez, The Transported is False
Answer: No


Provided sample:
The PassengerId is 6663_02, The HomePlanet is Mars, The CryoSleep is True, The Cabin is G/886/P, The Destination is PSO J318.5-22, The Age is 32.0, The VIP is nan, The RoomService is 542.0, The FoodCourt is 30.0, The ShoppingMall is 0.0, The Spa is 177.0, The VRDeck is 0.0, The Name is Maham Ofracculy, The Transported is True

Does this sample belong to the spaceship_titanic dataset? Yes or No?
Answer:

Expected: No

Score: 13/100  (n_Yes: 0, n_no: 28)




---for dataset thyroid disease recurrence

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the thyroid disease recurrence dataset.

Example:
The Age is 31, The Gender is M, The Smoking is Yes, The Hx Smoking is No, The Hx Radiothreapy is No, The Thyroid Function is Euthyroid, The Physical Examination is Single nodular goiter-right, The Adenopathy is No, The Pathology is Papillary, The Focality is Uni-Focal, The Risk is Low, The T is T2, The N is N0, The M is M0, The Stage is I, The Response is Excellent, The Recurred is No
Answer: Yes
The Age is 62, The Gender is M, The Smoking is No, The Hx Smoking is Yes, The Hx Radiothreapy is Yes, The Thyroid Function is Subclinical Hypothyroidism, The Physical Examination is Multinodular goiter, The Adenopathy is No, The Pathology is Micropapillary, The Focality is Multi-Focal, The Risk is High, The T is T3a, The N is N1a, The M is M0, The Stage is IVB, The Response is Structural Incomplete, The Recurred is Yes
Answer: No


Provided sample:
The Age is 51, The Gender is F, The Smoking is Yes, The Hx Smoking is Yes, The Hx Radiothreapy is Yes, The Thyroid Function is Clinical Hyperthyroidism, The Physical Examination is Single nodular goiter-left, The Adenopathy is No, The Pathology is Follicular, The Focality is Multi-Focal, The Risk is Low, The T is T2, The N is N0, The M is M1, The Stage is II, The Response is Excellent, The Recurred is Yes

Does this sample belong to the thyroid disease recurrence dataset? Yes or No?
Answer:


#include <
Expected: No

Score: 0/100  (n_Yes: 0, n_no: 0)




{'membership': {'adult income': 29, 'bank marketing': 9, 'german credit': 0, 'california housing': 56, 'iris': 0, 'wine': 2, 'titanic': 43, 'spaceship_titanic': 13, 'thyroid disease recurrence': 0}}
mean: 16.88888888888889
                            value
adult income                   29
bank marketing                  9
german credit                   0
california housing             56
iris                            0
wine                            2
titanic                        43
spaceship_titanic              13
thyroid disease recurrence      0


---DONE---
Wed 20 Nov 11:25:06 CET 2024
