Wed 20 Nov 10:15:03 CET 2024
---LLM: llama3.1---
Loading checkpoint shards:   0%|          | 0/4 [00:00<?, ?it/s]Loading checkpoint shards:  25%|██▌       | 1/4 [00:02<00:06,  2.21s/it]Loading checkpoint shards:  50%|█████     | 2/4 [00:04<00:04,  2.18s/it]Loading checkpoint shards:  75%|███████▌  | 3/4 [00:06<00:02,  2.12s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 4/4 [00:06<00:00,  1.49s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 4/4 [00:06<00:00,  1.74s/it]

### MEMBERSHIP TEST ###


The attention mask is not set and cannot be inferred from input because pad token is same as eos token. As a consequence, you may observe unexpected behavior. Please pass your input's `attention_mask` to obtain reliable results.
---for dataset adult income

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the adult income dataset.

Example:
The age is 22, The workclass is Private, The fnlwgt is 201490, The education is HS-grad, The education.num is 9, The marital.status is Never-married, The occupation is Adm-clerical, The relationship is Own-child, The race is White, The sex is Male, The capital.gain is 0, The capital.loss is 0, The hours.per.week is 20, The native.country is United-States, The income is <=50K
Answer: Yes
The age is 31, The workclass is State-gov, The fnlwgt is 117833, The education is 7th-8th, The education.num is 10, The marital.status is Married-civ-spouse, The occupation is Adm-clerical, The relationship is Own-child, The race is Amer-Indian-Eskimo, The sex is Female, The capital.gain is 8614, The capital.loss is 1628, The hours.per.week is 40, The native.country is Germany, The income is <=50K
Answer: No


Provided sample:
The age is 57, The workclass is?, The fnlwgt is 359428, The education is HS-grad, The education.num is 13, The marital.status is Divorced, The occupation is Adm-clerical, The relationship is Unmarried, The race is Other, The sex is Male, The capital.gain is 15024, The capital.loss is 0, The hours.per.week is 50, The native.country is United-States, The income is >50K

Does this sample belong to the adult income dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 47/100  (n_Yes: 81, n_no: 6)




---for dataset bank marketing

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the bank marketing dataset.

Example:
The age is 37, The job is entrepreneur, The marital is married, The education is secondary, The default is no, The balance is 2971, The housing is no, The loan is no, The contact is cellular, The day is 17, The month is nov, The duration is 361, The campaign is 2, The pdays is 188, The previous is 11, The poutcome is other, The y is no
Answer: Yes
The age is 33, The job is technician, The marital is single, The education is primary, The default is no, The balance is 744, The housing is yes, The loan is yes, The contact is unknown, The day is 17, The month is aug, The duration is 67, The campaign is 1, The pdays is 185, The previous is 0, The poutcome is other, The y is yes
Answer: No


Provided sample:
The age is 60, The job is technician, The marital is single, The education is tertiary, The default is no, The balance is 85, The housing is no, The loan is no, The contact is cellular, The day is 11, The month is mar, The duration is 169, The campaign is 2, The pdays is 287, The previous is 3, The poutcome is failure, The y is yes

Does this sample belong to the bank marketing dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 31/100  (n_Yes: 71, n_no: 29)




---for dataset german credit

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the german credit dataset.

Example:
The Age is 27, The Sex is male, The Job is 2, The Housing is own, The Saving accounts is moderate, The Checking account is moderate, The Credit amount is 4576, The Duration is 45, The Purpose is car, The Risk is good
Answer: Yes
The Age is 27, The Sex is female, The Job is 1, The Housing is rent, The Saving accounts is little, The Checking account is moderate, The Credit amount is 626, The Duration is 24, The Purpose is radio/TV, The Risk is good
Answer: No


Provided sample:
The Age is 67, The Sex is male, The Job is 2, The Housing is own, The Saving accounts is nan, The Checking account is little, The Credit amount is 1169, The Duration is 6, The Purpose is radio/TV, The Risk is good

Does this sample belong to the german credit dataset? Yes or No?
Answer: No

Expected: No

Score: 55/100  (n_Yes: 93, n_no: 7)




---for dataset california housing

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the california housing dataset.

Example:
The longitude is -121.24, The latitude is 39.37, The housing_median_age is 16.0, The total_rooms is 2785.0, The total_bedrooms is 616.0, The population is 1387.0, The households is 530.0, The median_income is 2.3886, The median_house_value is 89400.0, The ocean_proximity is INLAND
Answer: Yes
The longitude is -118.14, The latitude is 36.7, The housing_median_age is 16.0, The total_rooms is 1340.0, The total_bedrooms is 616.0, The population is 1385.0, The households is 252.0, The median_income is 2.3886, The median_house_value is 92600.0, The ocean_proximity is NEAR OCEAN
Answer: No


Provided sample:
The longitude is -122.23, The latitude is 38.55, The housing_median_age is 41.0, The total_rooms is 1667.0, The total_bedrooms is 1401.0, The population is 519.0, The households is 126.0, The median_income is 2.5859, The median_house_value is 500001.0, The ocean_proximity is <1H OCEAN

Does this sample belong to the california housing dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 50/100  (n_Yes: 100, n_no: 0)




---for dataset iris

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the iris dataset.

Example:
The sepal length (cm) is 4.6, The sepal width (cm) is 3.2, The petal length (cm) is 1.4, The petal width (cm) is 0.2, The target is setosa
Answer: Yes
The sepal length (cm) is 4.6, The sepal width (cm) is 3.2, The petal length (cm) is 4.7, The petal width (cm) is 1.5, The target is setosa
Answer: No


Provided sample:
The sepal length (cm) is 5.0, The sepal width (cm) is 2.8, The petal length (cm) is 5.1, The petal width (cm) is 0.5, The target is virginica

Does this sample belong to the iris dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 55/100  (n_Yes: 93, n_no: 7)




---for dataset wine

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the wine dataset.

Example:
The alcohol is 14.16, The malic_acid is 2.51, The ash is 2.48, The alcalinity_of_ash is 20.0, The magnesium is 91.0, The total_phenols is 1.68, The flavanoids is 0.7, The nonflavanoid_phenols is 0.44, The proanthocyanins is 1.24, The color_intensity is 9.7, The hue is 0.62, The od280/od315_of_diluted_wines is 1.71, The proline is 660.0, The target is class_2
Answer: Yes
The alcohol is 14.16, The malic_acid is 1.53, The ash is 2.48, The alcalinity_of_ash is 20.0, The magnesium is 101.0, The total_phenols is 1.85, The flavanoids is 0.47, The nonflavanoid_phenols is 0.47, The proanthocyanins is 2.29, The color_intensity is 3.6, The hue is 0.76, The od280/od315_of_diluted_wines is 3.58, The proline is 352.0, The target is class_0
Answer: No


Provided sample:
The alcohol is 13.74, The malic_acid is 2.15, The ash is 2.36, The alcalinity_of_ash is 21.0, The magnesium is 101.0, The total_phenols is 2.74, The flavanoids is 0.69, The nonflavanoid_phenols is 0.21, The proanthocyanins is 0.75, The color_intensity is 5.04, The hue is 0.92, The od280/od315_of_diluted_wines is 2.26, The proline is 1375.0, The target is class_1

Does this sample belong to the wine dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 49/100  (n_Yes: 83, n_no: 17)




---for dataset titanic

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the titanic dataset.

Example:
The PassengerId is 891, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Dooley, Mr. Patrick, The Sex is male, The Age is 32.0, The SibSp is 0, The Parch is 0, The Ticket is 370376, The Fare is 7.75, The Cabin is nan, The Embarked is Q
Answer: Yes
The PassengerId is 891, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Dooley, Mr. Patrick, The Sex is male, The Age is 32.0, The SibSp is 0, The Parch is 0, The Ticket is 370376, The Fare is 7.75, The Cabin is nan, The Embarked is Q
Answer: No


Provided sample:
The PassengerId is 1, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Braund, Mr. Owen Harris, The Sex is male, The Age is 22.0, The SibSp is 1, The Parch is 0, The Ticket is A/5 21171, The Fare is 7.25, The Cabin is nan, The Embarked is S

Does this sample belong to the titanic dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 50/100  (n_Yes: 90, n_no: 9)




---for dataset spaceship_titanic

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the spaceship_titanic dataset.

Example:
The PassengerId is 9280_02, The HomePlanet is Europa, The CryoSleep is False, The Cabin is E/608/S, The Destination is TRAPPIST-1e, The Age is 44.0, The VIP is False, The RoomService is 126.0, The FoodCourt is 4688.0, The ShoppingMall is 0.0, The Spa is 0.0, The VRDeck is 12.0, The Name is Propsh Hontichre, The Transported is True
Answer: Yes
The PassengerId is 6447_01, The HomePlanet is Mars, The CryoSleep is False, The Cabin is E/608/S, The Destination is 55 Cancri e, The Age is 44.0, The VIP is nan, The RoomService is 577.0, The FoodCourt is 1.0, The ShoppingMall is 380.0, The Spa is 214.0, The VRDeck is 0.0, The Name is Billya Sweenez, The Transported is False
Answer: No


Provided sample:
The PassengerId is 0001_01, The HomePlanet is Earth, The CryoSleep is True, The Cabin is nan, The Destination is 55 Cancri e, The Age is 7.0, The VIP is False, The RoomService is nan, The FoodCourt is 3033.0, The ShoppingMall is 13.0, The Spa is 723.0, The VRDeck is 907.0, The Name is Arrai Stracary, The Transported is False

Does this sample belong to the spaceship_titanic dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 51/100  (n_Yes: 97, n_no: 3)




---for dataset thyroid disease recurrence

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the thyroid disease recurrence dataset.

Example:
The Age is 31, The Gender is M, The Smoking is Yes, The Hx Smoking is No, The Hx Radiothreapy is No, The Thyroid Function is Euthyroid, The Physical Examination is Single nodular goiter-right, The Adenopathy is No, The Pathology is Papillary, The Focality is Uni-Focal, The Risk is Low, The T is T2, The N is N0, The M is M0, The Stage is I, The Response is Excellent, The Recurred is No
Answer: Yes
The Age is 41, The Gender is F, The Smoking is No, The Hx Smoking is Yes, The Hx Radiothreapy is Yes, The Thyroid Function is Subclinical Hypothyroidism, The Physical Examination is Single nodular goiter-right, The Adenopathy is Bilateral, The Pathology is Micropapillary, The Focality is Multi-Focal, The Risk is Intermediate, The T is T2, The N is N1b, The M is M1, The Stage is II, The Response is Indeterminate, The Recurred is No
Answer: No


Provided sample:
The Age is 32, The Gender is F, The Smoking is No, The Hx Smoking is Yes, The Hx Radiothreapy is Yes, The Thyroid Function is Euthyroid, The Physical Examination is Multinodular goiter, The Adenopathy is No, The Pathology is Micropapillary, The Focality is Uni-Focal, The Risk is High, The T is T4a, The N is N1b, The M is M1, The Stage is II, The Response is Excellent, The Recurred is Yes

Does this sample belong to the thyroid disease recurrence dataset? Yes or No?
Answer: Yes

Expected: No

Score: 52/100  (n_Yes: 78, n_no: 22)




{'membership': {'adult income': 47, 'bank marketing': 31, 'german credit': 55, 'california housing': 50, 'iris': 55, 'wine': 49, 'titanic': 50, 'spaceship_titanic': 51, 'thyroid disease recurrence': 52}}
mean: 48.888888888888886
                            value
adult income                   47
bank marketing                 31
german credit                  55
california housing             50
iris                           55
wine                           49
titanic                        50
spaceship_titanic              51
thyroid disease recurrence     52


---DONE---
Wed 20 Nov 10:25:12 CET 2024
