Wed 20 Nov 12:54:11 CET 2024
---LLM: mistral---
Downloading shards:   0%|          | 0/2 [00:00<?, ?it/s]Downloading shards:  50%|█████     | 1/2 [00:53<00:53, 53.67s/it]Downloading shards: 100%|██████████| 2/2 [01:20<00:00, 37.78s/it]Downloading shards: 100%|██████████| 2/2 [01:20<00:00, 40.16s/it]
Loading checkpoint shards:   0%|          | 0/2 [00:00<?, ?it/s]Loading checkpoint shards:  50%|█████     | 1/2 [00:21<00:21, 21.86s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 2/2 [00:32<00:00, 14.98s/it]Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 2/2 [00:32<00:00, 16.01s/it]

### MEMBERSHIP TEST ###


The attention mask is not set and cannot be inferred from input because pad token is same as eos token. As a consequence, you may observe unexpected behavior. Please pass your input's `attention_mask` to obtain reliable results.
---for dataset adult income

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the adult income dataset.

Example:
The age is 22, The workclass is Private, The fnlwgt is 201490, The education is HS-grad, The education.num is 9, The marital.status is Never-married, The occupation is Adm-clerical, The relationship is Own-child, The race is White, The sex is Male, The capital.gain is 0, The capital.loss is 0, The hours.per.week is 20, The native.country is United-States, The income is <=50K
Answer: Yes
The age is 55, The workclass is Self-emp-not-inc, The fnlwgt is 317681, The education is Masters, The education.num is 15, The marital.status is Married-civ-spouse, The occupation is Exec-managerial, The relationship is Own-child, The race is Black, The sex is Female, The capital.gain is 0, The capital.loss is 1887, The hours.per.week is 20, The native.country is Columbia, The income is >50K
Answer: No


Provided sample:
The age is 34, The workclass is Private, The fnlwgt is 247187, The education is Doctorate, The education.num is 11, The marital.status is Married-civ-spouse, The occupation is Adm-clerical, The relationship is Husband, The race is Amer-Indian-Eskimo, The sex is Female, The capital.gain is 0, The capital.loss is 4356, The hours.per.week is 36, The native.country is Hong, The income is >50K

Does this sample belong to the adult income dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 51/100  (n_Yes: 73, n_no: 7)




---for dataset bank marketing

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the bank marketing dataset.

Example:
The age is 37, The job is entrepreneur, The marital is married, The education is secondary, The default is no, The balance is 2971, The housing is no, The loan is no, The contact is cellular, The day is 17, The month is nov, The duration is 361, The campaign is 2, The pdays is 188, The previous is 11, The poutcome is other, The y is no
Answer: Yes
The age is 45, The job is entrepreneur, The marital is single, The education is tertiary, The default is yes, The balance is 350, The housing is yes, The loan is no, The contact is unknown, The day is 4, The month is nov, The duration is 120, The campaign is 3, The pdays is -1, The previous is 0, The poutcome is unknown, The y is yes
Answer: No


Provided sample:
The age is 55, The job is management, The marital is single, The education is secondary, The default is yes, The balance is 12, The housing is no, The loan is yes, The contact is cellular, The day is 5, The month is aug, The duration is 147, The campaign is 2, The pdays is 370, The previous is 1, The poutcome is failure, The y is no

Does this sample belong to the bank marketing dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 50/100  (n_Yes: 98, n_no: 2)




---for dataset german credit

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the german credit dataset.

Example:
The Age is 27, The Sex is male, The Job is 2, The Housing is own, The Saving accounts is moderate, The Checking account is moderate, The Credit amount is 4576, The Duration is 45, The Purpose is car, The Risk is good
Answer: Yes
The Age is 27, The Sex is male, The Job is 3, The Housing is rent, The Saving accounts is little, The Checking account is nan, The Credit amount is 4605, The Duration is 45, The Purpose is business, The Risk is bad
Answer: No


Provided sample:
The Age is 67, The Sex is male, The Job is 2, The Housing is own, The Saving accounts is nan, The Checking account is little, The Credit amount is 1169, The Duration is 6, The Purpose is radio/TV, The Risk is good

Does this sample belong to the german credit dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 52/100  (n_Yes: 96, n_no: 4)




---for dataset california housing

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the california housing dataset.

Example:
The longitude is -121.24, The latitude is 39.37, The housing_median_age is 16.0, The total_rooms is 2785.0, The total_bedrooms is 616.0, The population is 1387.0, The households is 530.0, The median_income is 2.3886, The median_house_value is 89400.0, The ocean_proximity is INLAND
Answer: Yes
The longitude is -118.46, The latitude is 38.39, The housing_median_age is 29.0, The total_rooms is 3111.0, The total_bedrooms is 616.0, The population is 520.0, The households is 200.0, The median_income is 2.3886, The median_house_value is 89400.0, The ocean_proximity is <1H OCEAN
Answer: No


Provided sample:
The longitude is -117.26, The latitude is 37.88, The housing_median_age is 41.0, The total_rooms is 1392.0, The total_bedrooms is 60.0, The population is 323.0, The households is 126.0, The median_income is 1.6865, The median_house_value is 158300.0, The ocean_proximity is <1H OCEAN

Does this sample belong to the california housing dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 50/100  (n_Yes: 100, n_no: 0)




---for dataset iris

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the iris dataset.

Example:
The sepal length (cm) is 4.6, The sepal width (cm) is 3.2, The petal length (cm) is 1.4, The petal width (cm) is 0.2, The target is setosa
Answer: Yes
The sepal length (cm) is 4.6, The sepal width (cm) is 3.2, The petal length (cm) is 3.8, The petal width (cm) is 2.1, The target is setosa
Answer: No


Provided sample:
The sepal length (cm) is 5.1, The sepal width (cm) is 2.8, The petal length (cm) is 5.1, The petal width (cm) is 2.3, The target is virginica

Does this sample belong to the iris dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 54/100  (n_Yes: 92, n_no: 8)




---for dataset wine

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the wine dataset.

Example:
The alcohol is 14.16, The malic_acid is 2.51, The ash is 2.48, The alcalinity_of_ash is 20.0, The magnesium is 91.0, The total_phenols is 1.68, The flavanoids is 0.7, The nonflavanoid_phenols is 0.44, The proanthocyanins is 1.24, The color_intensity is 9.7, The hue is 0.62, The od280/od315_of_diluted_wines is 1.71, The proline is 660.0, The target is class_2
Answer: Yes
The alcohol is 14.16, The malic_acid is 2.51, The ash is 2.0, The alcalinity_of_ash is 20.0, The magnesium is 128.0, The total_phenols is 2.95, The flavanoids is 2.24, The nonflavanoid_phenols is 0.3, The proanthocyanins is 1.46, The color_intensity is 4.28, The hue is 0.54, The od280/od315_of_diluted_wines is 2.96, The proline is 1050.0, The target is class_0
Answer: No


Provided sample:
The alcohol is 11.65, The malic_acid is 1.83, The ash is 2.25, The alcalinity_of_ash is 21.0, The magnesium is 118.0, The total_phenols is 2.2, The flavanoids is 2.79, The nonflavanoid_phenols is 0.5, The proanthocyanins is 1.62, The color_intensity is 2.6, The hue is 0.7, The od280/od315_of_diluted_wines is 1.96, The proline is 520.0, The target is class_2

Does this sample belong to the wine dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 50/100  (n_Yes: 100, n_no: 0)




---for dataset titanic

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the titanic dataset.

Example:
The PassengerId is 891, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Dooley, Mr. Patrick, The Sex is male, The Age is 32.0, The SibSp is 0, The Parch is 0, The Ticket is 370376, The Fare is 7.75, The Cabin is nan, The Embarked is Q
Answer: Yes
The PassengerId is 891, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Dooley, Mr. Patrick, The Sex is male, The Age is 32.0, The SibSp is 0, The Parch is 0, The Ticket is 370376, The Fare is 7.75, The Cabin is nan, The Embarked is Q
Answer: No


Provided sample:
The PassengerId is 1, The Survived is 0, The Pclass is 3, The Name is Braund, Mr. Owen Harris, The Sex is male, The Age is 22.0, The SibSp is 1, The Parch is 0, The Ticket is A/5 21171, The Fare is 7.25, The Cabin is nan, The Embarked is S

Does this sample belong to the titanic dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 52/100  (n_Yes: 80, n_no: 20)




---for dataset spaceship_titanic

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the spaceship_titanic dataset.

Example:
The PassengerId is 9280_02, The HomePlanet is Europa, The CryoSleep is False, The Cabin is E/608/S, The Destination is TRAPPIST-1e, The Age is 44.0, The VIP is False, The RoomService is 126.0, The FoodCourt is 4688.0, The ShoppingMall is 0.0, The Spa is 0.0, The VRDeck is 12.0, The Name is Propsh Hontichre, The Transported is True
Answer: Yes
The PassengerId is 4249_01, The HomePlanet is Mars, The CryoSleep is True, The Cabin is E/608/S, The Destination is PSO J318.5-22, The Age is 58.0, The VIP is True, The RoomService is 126.0, The FoodCourt is 4688.0, The ShoppingMall is 7.0, The Spa is nan, The VRDeck is 0.0, The Name is Robyna Loway, The Transported is False
Answer: No


Provided sample:
The PassengerId is 0001_01, The HomePlanet is Mars, The CryoSleep is True, The Cabin is B/0/P, The Destination is 55 Cancri e, The Age is 13.0, The VIP is nan, The RoomService is 279.0, The FoodCourt is 7920.0, The ShoppingMall is 0.0, The Spa is 27.0, The VRDeck is 84.0, The Name is Bettie Sancockett, The Transported is True

Does this sample belong to the spaceship_titanic dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 53/100  (n_Yes: 69, n_no: 31)




---for dataset thyroid disease recurrence

You are an expert in tabular data analysis. Your task is to decide if the provided sample belongs to the thyroid disease recurrence dataset.

Example:
The Age is 31, The Gender is M, The Smoking is Yes, The Hx Smoking is No, The Hx Radiothreapy is No, The Thyroid Function is Euthyroid, The Physical Examination is Single nodular goiter-right, The Adenopathy is No, The Pathology is Papillary, The Focality is Uni-Focal, The Risk is Low, The T is T2, The N is N0, The M is M0, The Stage is I, The Response is Excellent, The Recurred is No
Answer: Yes
The Age is 34, The Gender is M, The Smoking is No, The Hx Smoking is Yes, The Hx Radiothreapy is Yes, The Thyroid Function is Clinical Hyperthyroidism, The Physical Examination is Single nodular goiter-left, The Adenopathy is Bilateral, The Pathology is Follicular, The Focality is Uni-Focal, The Risk is Intermediate, The T is T2, The N is N1b, The M is M1, The Stage is II, The Response is Indeterminate, The Recurred is Yes
Answer: No


Provided sample:
The Age is 57, The Gender is F, The Smoking is No, The Hx Smoking is Yes, The Hx Radiothreapy is Yes, The Thyroid Function is Euthyroid, The Physical Examination is Multinodular goiter, The Adenopathy is No, The Pathology is Micropapillary, The Focality is Uni-Focal, The Risk is Low, The T is T1b, The N is N1b, The M is M1, The Stage is IVB, The Response is Excellent, The Recurred is Yes

Does this sample belong to the thyroid disease recurrence dataset? Yes or No?
Answer: Yes



Expected: No

Score: 66/100  (n_Yes: 56, n_no: 44)




{'membership': {'adult income': 51, 'bank marketing': 50, 'german credit': 52, 'california housing': 50, 'iris': 54, 'wine': 50, 'titanic': 52, 'spaceship_titanic': 53, 'thyroid disease recurrence': 66}}
mean: 53.111111111111114
                            value
adult income                   51
bank marketing                 50
german credit                  52
california housing             50
iris                           54
wine                           50
titanic                        52
spaceship_titanic              53
thyroid disease recurrence     66


---DONE---
Wed 20 Nov 13:05:16 CET 2024
